男朋友成日為左小事呃我

成日為啲無聊事講大話
收埋同女仔嘅whatsapp conversation
話係為我好
唔知係咪佢講開大話有鋪癮
而且又唔顧我感受 仲要話自己係好自私 改唔到

分手
就下佢啦

有一個人投左分手啦
快d分手啦

最憎人講大話 唔理大小事

正評咗
利申完全無嘢瞞女友
諗唔到點解要瞞
除非係畀佢嘅驚喜 有次準備生日禮物 畀佢發現我有嘢無同佢講 然後佢嬲咗我
唯一諗到要呃佢嘅理由 一定係有其他女人係心

本身都唔想講大話

坦白同你講個實問問問問問到躁

多一事不如少一事啦

小事都呃呃氹氹

投完都唔會跟架啦

寧教人打仔,莫教人分妻

結左婚啦咩 拍拖ja

帽事既 收埋咁多女仔WhatsApp對話 人地可能探索緊啲新奇野呢 可以放心

分手
愛你唔會咁講大話

佢咁樣做得，
已經有預咗出軌嘅心。

分唔分手都要投票

介意就分手啦。

呃得你小事啫係大把野背後呃左你你唔知，與其咁樣花時間猜疑唔開心比我就真係放手。